逝去感情如何留得住 高登=前度 Lihkg=新歡

而家林狗成隻死狗咁認低威
情況就好似十足十失左戀既無牙老虎一樣
比個高大威猛的男人搶左女朋友一樣
LIHKG 係新歡 高登係舊愛
網民就係條女 打手係觀音兵
情況就好似咁 比人搶左女朋友
而家就設法補飛 希望挽回女神既荒心一樣
當初係你點對人 封左HKG+
搞到一班iOS 冇得用 而家玩大左知衰 遲唔遲d
以為仲會受你個套

係你 hurt 我地在先 我地唔係變左心
你認死狗都無用架啦

899

不了